有冇人同我一樣上唔到大陸網

噚日開始就發現咩網都上唔到 WiFi用唔到但data就得 我係咪俾中陸block咗ip 🤡🤡

我以為電話壞咗

我用唔到Netflix係咪我問題